---
title: Internet Sehat & Aplikasi Kepramukaan
date: 2014-09-26
categories:
- laporan
- Pandu App
---
![200px-September_26_2014_SIIK_Internet_Sehat_dan_Aplikasi_Kepramukaan.png](/uploads/200px-September_26_2014_SIIK_Internet_Sehat_dan_Aplikasi_Kepramukaan.png){: .img-responsive .center-block }
![200px-September_26_2014_SIIK_Internet_Sehat_dan_Aplikasi_Kepramukaan2.png](/uploads/200px-September_26_2014_SIIK_Internet_Sehat_dan_Aplikasi_Kepramukaan2.png){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Internet Sehat & Aplikasi Kepramukaan

**Lokasi** : Desa Sukahaji

**Alamat** : Desa Sukahaji - Majalengka, Jawa Barat

**Jam** : 15.00 - 17.00 WIB

**Hadir** : 
* Mulyana Sandi
* Septriana Tangkary, SE, MM. (Direktorat PI Kominfo)
* Fajar Eri Dianto (Perintis Saka Telematika)
* Geri Sugiran AS, S.T.P
* Guru
* Pelajar
* Mahasiswa

**Ringkasan** : 

* Internet Sehat (Direktorat PI Kominfo)
* Rintisan Saka Telematika (Fajar Eri Dianto)
* Sosialisasi Konten Aplikasi Pramuka (Mulyana)


---
title: Saka Telematika & Aplikasi Kepramukaan
date: 2014-09-26
categories:
- laporan
- Pandu App
---
![200px-September_26_2014_SIIK_Saka_Telematika_dan_Aplikasi_Kepramukaan1.png](/uploads/200px-September_26_2014_SIIK_Saka_Telematika_dan_Aplikasi_Kepramukaan1.png){: .img-responsive .center-block }
![200px-September_26_2014_SIIK_Saka_Telematika_dan_Aplikasi_Kepramukaan2.png](/uploads/200px-September_26_2014_SIIK_Saka_Telematika_dan_Aplikasi_Kepramukaan2.png){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Saka Telematika & Aplikasi Kepramukaan

**Lokasi** : Perkemahan Prabu Siliwangi

**Alamat** : Dusun Pajajar Kec. Rajagaluh Kab. Majalengka Jawa Barat

**Jam** : 19.00 - 21.00 WIB

**Hadir** : 
* Mulyana Sandi
* Fajar Eri Dianto (Perintis Saka Telematika)
* Geri Sugiran AS, S.T.P
* Guru
* Pelajar

**Ringkasan** : 

* Rintisan Saka Telematika (Fajar Eri Dianto)
* Sosialisasi Konten Aplikasi Pramuka (Mulyana)

